急問 長沙灣邊到有陸龜暖燈買

岩岩收到屋企電話

壞鬼左 用左1個月炸

我有盞 要？

我都有盞